朋友係甜品師，佢整左奶皇月餅想同大家分享！！

我係 P tab,大家幫手推post 唔該
朋友做開甜品，佢整左奶皇月餅想係獅子山個日分享比上山嘅兄弟，上到山可以保充體力

想問大家係邊個位上山可以接觸到大家？？ 唔係好清楚邊個位派

希望大家見到我地一定要攞 ，佢擔心冇人要會浪費食物

自推10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

留名先到時見

獅子山郊野公園
活動大部分人會經依到上

好👌🏻唔該你

到時見

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

留定肚先